[經鳩典]好耐都冇見過喊住自拍既相了

有沒重溫

Pish

借位THX
本土派告急, 最後3小時。
這次或許是最後一次民間選舉, 更是在國際展現民意的時刻

喂啊